* Название класса
> Например TestAuthorization. Название начинается с префикса Test, далее должно идти логическое название
>тестируемой страницы

* Метод для описания предусловий

>   ```def setup(self):```

* инициализация драйвера, установка первичных настроек
>       self.driver = default_setup(False)

* инициализация шагов, которые будут выполнятся
>       self.steps = LoginSteps(self.driver)
       
> далее можно написать инициализацию первых шагов по странице или генерацию каких-либо материалов.
        
>   ```def test_some_case_name(self):``` 

> название должно начинаться с префикса test_ далее название кейса

> ```self.steps.some_test_steps()```

> В методе описывается кейс, при помощи шагов которые определены в модулях SomeSteps

* метод закрывает браузер по окончании тестов

>   ``` def teardown(self):``` 
        
* для логирования и статистики исполюзуются следуюшие методы allure

> @allure.title('') 
>>Краткое описание метода

> @allure.severity('')
>>Описание приоритетности кейса
 
> @allure.feature('')
>>Описание тестируеммой страницы

 * тест-кейс обязательно должен содержать проверку. 
> ```self.steps.check_some_condition()```
